興業太陽能撈底溝貨區

正股復牌唔撚驚 大難不死必升

冇人買

0.83買左4手

升

巴打發達了

高追咗

1. 18買左4手

會唔會升一兩日又停牌

呢隻唔似2768
佳源係前一日急跌，個個未知原因
所以第二日可以炒返起
到呢幾日，又話大股東減持、又話抵押股份又盛
所以跌返轉頭

但興業太陽係停牌幾個月，乜嘢市場消息都知道哂
今朝見佢跌得咁急，博吓大霧

利申：午前入、午後放，賺半成多啲
唔會做到最低入最高放，呢啲都係高風險投機
當然，有閒錢可以當正自己大鱷咁款

D負面消息一路跌一路出

價值投資

驚閪

停咁耐牌咩都查完
穩陣

已經出曬

連登仔叫人入

SH緊？